524如果三萬暴徒太早嚮銅鑼灣攪事就自覺轉場彌敦道

啲警甴表示已安排足夠警力起銅鑼灣執法

up
呢啲係be water
唔好硬碰

524 港島見

推

記住一點
No play her game, play the game with yours

我覺得可以

彌敦道做乜
想去邊就去邊

push